求教 python coding

細佬對python 零知識
但係奈何有個foundation course 係關於python coding 係compulsory course
讀到我一頭煙
個tutorial 又請埋啲濕勁student tutor
一係就hea答 一係就印度人聽唔明佢講咩
有冇高手可以教一教 唔該晒
我想請問一下 到底 for i in range(), ［ : ], [ : : ]
係代表乜嘢同點用？
萬分感激

回頭是岸

究竟係你讀緊定你細佬讀緊

呢d野講天分
唔識唔識 邊個教都係咁

寧願上連登問都唔google
退學算把啦

唔該曬你

IT 不歸路

唔自己睇python cookbook

盡量答, 有乜就問

Logic問題
For I in range()
姐係Loop 每一個item 係個array入邊
Array 就好似一個袋 i就係個袋入邊每件物件

有上過
不過成日見佢會連埋其他未教過嘅code
越睇越迷惘

細佬我

我唔係讀it 不過有個compulsory course 一定要讀

佢細佬既意思應該係小弟

請問 ［：］同［： ：］ 咩意思同有咩用法？

問連登不如GOOGLE
Python公廁到唔公廁
大把source

新手呢排玩緊python

想快d上手，個人建議直接去down人地d short code睇

睇得明既睇，睇唔明既改或者del左某一行或variable
(當然google係必須既)
再run program睇下個分別

syntax上網查會快啲

我而家終於知道你苦衷啦

if using for a loop,
the first one goes 1 2 3 4 5 6

the second one with last place specify with a number for example 2

1 3 5 7 9

with a 3
1 4 7 10

run到error咁再睇下係咩野error去改

［：］即係個list包哂頭去到尾

係咪［；，：］
［；，：］就係list中list包哂頭到尾

利申：新手未必啱

唐伯虎

其實寫code同學語言一樣
寫得多就識
寫code嘅好處就係
你run唔到就知寫錯
我都係咁學coding